
2011-04-01T12:50:0Z
kultur-sanat
Her cumartesi ve pazar sahneye konulacak çocuk oyunlarında miniklerin dünyasını zenginleştirecek önemli mesajlara yer veriliyor. Bu haftasonu sahnelenecek Yeni Bir Dünya adlı oyunda doğa ve canlıların yok olmasını engellemeye çalışan kahramanlar daha yaşanılabilir bir dünya için mücadele edecek. Kaşağı adlı oyunda ise, yalan söylemenin çirkin yüzü hüzünlü bir dille Ömer Seyfettin'in güçlü kaleminden sahneye yansıyacak. Diğer bir oyun olan Şurubiç'te ise sağlıklı beslenme ile ilgili mesajlar neşeli bir anlatımla çocuklarla buluşacak. İnternetin hayatımızı nasıl çevrelediğini konu eden Çevrimdışı Çocuk adlı oyunda ise Can'ın giderek yalnızlaşan dünyasına yolculuk edilecek. Ailesi ile kavga eden Ege'nin evden kaçışı ve bu süreçte yaşadığı zorlukları anlatan psikodrama türündeki Mutluluğun Peşinde adlı oyun ise sahip olduğu etkileyici anlatımla çocukları büyülü bir yolculuğa çıkarak. Nisan ayında sahneye konulacak son oyun ise çevre temizliğinin önemine dair çok önemli mesajlar içeren Bulutlar Bize Kalsın adlı neşeli oyun. Bilet Fiyatları Çocuklar İçin 1 Tl. 1 54 7 0
